外國人焗住用google translate都要上連登，究竟幾時先肯開英文台/英文interface

我要求連仔：
1. 設計英文interface，比外國人可以用英文navigate 連登
2. 開英文台，只許用英文討論

理由
1. 連登國際出左名，有外國人想黎睇
2. 可以提供第一手行動資訊比外國傳媒，唔洗再比scmp壟斷
3. 連登可藉此機會expand到一個新層次

當連登仔開始瘋用twitter接觸國際，連登又點可以故步自封？

講真，外國人想理解香港本土民情，一係靠scmp (hk free press不成氣候)，一係靠明珠台

連登何不趁此機會（受到國際高度關注），食埋呢個餅？

Twitter 唔見左個user?

支持開英文台，等英文好D既手足多個平台做下文宣同埋同外國人溝通，同埋比外媒拎料

真 支持開個國際台
英法德意日

pish
721 811 821 831 902 903

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推唔到地推

有英文台都要有人用英文寫文或者逐個post有人譯做英文

Push

好耐之前已經講過，開埋日文台，日本人都關心

絕對支持

做文宣，或者將部份重要post 翻譯過去

push. 建議翻譯每日最hit 10個posts.

開個英文介面
但同時應該自發幫將緊要post translate
始終d 中文content先最緊要

其實開咗國際台就應該將熱門post搵下不同手足去翻譯

快叫連仔開

小哥writing雖然得6.5 ,但應該ok. 在座應該大把勁過我。

順手比把exchange外國宣傳， 日日自己轉返英國都幾chur

一定有la

但外國人可唔可以申請到連登account? 如果佢地入黎一齊討論嘅話

推

開啦 面相國際

絕對支持
但有問題來了
怕唔怕太多膠POST?
會唔會將佢轉做channel/新聞發佈?
但咁做同時又限制左好多即時消息

開國際台
用我地有嘅英文connect全世界
#Weconnect

Set up a forum for the international community now to connect the world by our limited English ability
#Weconnect

開個英文介面我即刻拉人翻譯英文，我識好多人做翻譯

可以用英文出住post，例如懶人包先啦各位
而家日日ddos連仔應該好撚忙

push
we need to use english la

日日自己做緊

推比連仔開國際台

.真係要考慮下開個英文台

push

推，比d和理非巴打發揮功用都好

支持，連登個個會考30分，有英文台之後自然有人會自發譯做英文

係囉呢度咁多巴絲識日文

HKFP has been doing so well the last couple of months but they are extremely underfunded. Tom Grundy is such a great editor that stands on the side of justice. We can help them grow by donating money

my english good good ga

agree

i have been wanting to use English for discussion. it also helps foreign media in getting 1st hand info.

please don't play plastics too much (e.g. spamming with i go to school by bus).

also we don't need to write english with absolutely correct grammar. Even with broken grammar you can still let others understand. The point is to deliver your message to the foreigners.

我地自己揀d重要嘅translate 做英文扔係國際台？
膠post就keep住中文自己睇算

Agger

推
英文台
英文台
英文台

hkfp點不成氣候
BBC 等大台大報都成日引用

冷靜D 唔好blame連仔
佢要處理既事一定好多
仲要岩岩先搞掂ddos

支持

可以試下之後d post趕得切就打埋英文或者下面回嘅人中英咁樣回

要求加入英文介面和英文台

我地打埋口語，其實真係好難翻譯到

I AGREE WITH YOU

推到有英文版

我啲外國朋友成日問我幾時有遊行嗰啲 強推

連登外語台!

大家比啲時間連仔

最近連登比人打緊仲要開新台

識影分身都唔掂

推到連仔睇到

有英文interface 好簡單
但有幾多人用英文開post 先係問題

如果大部分post 都係中文，嘅都係要Google translate.
你需知道連登主要嘅用家係香港人，而香港人最主要嘅溝通語文都係中文

倒不如開一個台，將重要嘅post 就中英對照擺上去

可以叫連仔即刻開個國際台先
冷氣軍師自然識幫手人肉translate

at least the main source to foreign media is still SCMP, and the number of local Caucasian reading scmp outnumbers HKFP. i admitted thT HKFP does a great job. But it is also true that they are too underfunded. English LIHKG can in fact work with HKFP in synergy

可以
但實制操作要連登ADMIN配合
可以只發佈 即時/重要 事實性新聞
例如831太子站

贊成

支持
有嘅話我相信好多人會幫手留言

你唔係用書面語都幾難google到意思

Push

LIHKG should have an English interface.

Support a new English page

I think we can still post some funny comments with Chinese, but we need to select the important issues(e.g. terrorists attack in Prince Edward) and translate them into English for foriegn media. But, fellow members of linkhkg should avoid generate those " funny" comments(e.g. I go to school by bus) to avoid the out of focus.

唔洗開英文台 大家出post中英對照就得

依個係重點，即係要開放連登

真，香港人混雜口語同潮語嘅中文唔係Google translate 可以明白

Support

有冇人有具體方案？
我可以日日mon住幫手出post同翻譯。

推到連仔見到

why don't we start using English right now and promote the link on Twitter ?

支持, 順便開埋日文台

English channel please

支持

如果整咗
希望唔好有咁多未FC嘅嘢出嚟

推 開國際台

開設英文台及翻譯組？

good idea push push

可以開一個 foreign channel

外國人 咩文都好都可以入黎睇

文就由巴打自行譯

但我覺得要有方法令到佢地可同手足互動

推 開台開台

連登有望成為全球最大forum
香港文化輸出全世界

推到連仔睇到跟住開英文台

認真，開到英文台既宣傳效用勁過係海外報紙登廣告十萬倍

幫推

哇，我都心裡支持，唔知連仔既意願呢？

可以比連登仔練下英文

the spamming of "i go to school by bus" is really an issue. I don't mind playing plastics, but these comments are too overwhelming in English posts that they absolutely discourage the use of English and lead the discussion astray.

as someone suggested, LIHKG admin is probably too busy with DDOS attack right now. Therefore we shall discuss/open threads more in English in the News section, as an contingency plan.

有英文layout interface有9用咩
啲post咪又係中文

支持連仔將連登國際化 吸引外資

真

Exactly the point
It's not about a channel, but the users. If we can create an English speaking atmosphere, then everyone will follow.

72？ 811

睇連登都可以學埋英文
支持支持

and someone down vote my reply. interesting.

可以加個google translate api 禁個制即時起頁面translate

但係要收錢， 按query 計。 之前睇好似每月頭1萬個免費

但係如果冇防衛機制可能會玩到lihkg 用一大舊錢

好多外國人都想知呀

如果大搞英文台我驚長遠黎講連仔會好頭痕
server喺外國
如果有人用英文出痴線嘢引起外國執法部門關注就煩
所以短期內我主張有能力巴打開啲英文post

其實我地國際城巿黎，好應該開返英文台

請admin出手
721,811,831

支持開台 大把巴絲幫手

佢係咪會見到自己

支持開英文台！

喺未有之前我地可以考慮中英文都打晒？

or we can try replying in both languages before english version comes out?

想練英文

反對
連登其中一個要點就係集中香港同埋只有香港嘅討論同資訊
分台就ok

大家用書面語/英文就得
以方便外國人翻譯

不能同意更多

時事台 加一個國際台分頁

咁就咩文都share到 唔單只英文
又方便到文宣宣傳！
支持啊！

支持！係一個係外國文宣既好途徑

其實十幾年前高登都有好多post係英文溝通（以前好多老鬼唔識打中文同埋以前好撚多學校都係英語教學，又有好多專業人士）。
好多時有人用英文回，其他人都會用返英文覆。

但係依家時代唔同，母語教學係主流。英文邊緣化。

pishhhhhh

support
er....
i can't find the right word

廣東話你以為煲冬瓜咪 Google translate梗係唔明

Hi
Thanks for following LIHK
Our English platform is under discussion for you

唔洗咁多啦英文國際語言，開個英文台已經好好
咁多語言會好亂

Google translate 譯到連登內容？

句句粗口點譯呀！

無論有幾多人用都應該開左先，我遊行既時候試過比支持呢個運動既外國人，問我邊度可以收到update既英文資訊，真係唔識答佢哋

英日一定要
日本真係好多人望緊我地
同時佢地英文勁差
連登仔唔小識日文可以幫手

整翻譯年糕囉，
你整英文台，個個都喺度留i go to school by bus

推 真心同意！連登國際！

push!!!
開個連登英文台啦!

gd idea

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署(懷疑被鎖數)

連仔賺埋國際廣告費
成就第二個9gag

依個方法似乎fulfill到我地想達到既效果

Tui

推，仲可以防五毛打手

google translate翻譯唔到廣東話

英同日/韓都應該OK 太多真係會好分散
何況真係冇咁多手足識法德意
變左可能得幾個PO
用返香港人最熟悉既英文+日文 集中討論

講左幾次，連仔聽唔聽民意？

仲有呀，個不推文回覆根本就無用，咪又係俾啲垃圾post上曬熱門，順便改改佢啦

@swhkdemocracy tg台 會翻譯香港新聞俾外國人

Hong Kong as a frontline for democracy needs support from the world. Stand with Hong Kongers and support us by sharing our channel.

推到有英文台

推到連登見到為止

連仔有乜幫手出聲
你dum個language file出嚟大把人幫你翻譯

連仔快d開台

下次有人問起可以推薦幾個跟得好貼既本地外籍記者，例如Richard Scotford咁

Beware government might smear our “data source” in great lengths. Someone with experience in PR should check post from time to time to prevent government propaganda or foreign chinese power pinpoint us as fake news

抵過俾幾百萬文宣
真係開左既希望兄弟認真講唔好玩膠
英文差既都可以試下盡最大努力用簡單英文講下

英文文宜！

但個介面要有得轉英文
日文就嘗試淨係post link同教佢地點用

將熱門post同最多正皮個幾個comment譯英文 將我地常用譯英文 突發行動唔使譯 評講建議就譯 focus時事台先

支持
廿分鐘就做到既事

支持連民學英文

直接開個國際台？

Strongly support

支持開國際台

推呀

英文台唔錯

I think your concern may also happen in the Chinese posts as well. I believe fellow members of Linkhkg can take the advantage of collective wisdom to perform fact check on the news.

開國際台

韓仔咁幫我地都冇韓文

推 我支持開台專講英文
將出面有用嘅資訊或post翻譯英文

巴打
是咁的
望緊我地既日本人其實黎黎去去都係個幾個所謂出名既
一般平民wfc就算連關佢地事既日韓關係都好少人討論
其實日本人個個政治冷感，關心得既人都係有學識既人事（即係識英文個堆）
利申 住日本

日本個邊都有文宣組

我覺得暫時夠做
可以英文台試左水溫先

咁講法好多國家都望緊我地為晒咁多個國家開台咩

大家點睇？

好似熱狗做過
不過好嘢做咩唔學下呢？

international toi

咁不如開個translate台
開文前面括住咩文
冷氣軍師翻譯原post既title同內文
再起原post到reply返條link
下面跟返個語文開放討論

另外開個國際登（英文/英法日德XXX
專比文宣組 文宣用

咁樣唔係比較好咩

你肯開 我肯用日英開post

韓文好難 但無野難到連登仔既

真
而家reddit已經淪陷

Pish

支持 推

上位了

我純粹有一兩個日本fd問我香港搞咩所以先咁推日文版

Pish
English

Enzomazak 連住

開英文台黎講
有冇需要開放註冊
俾其他人用非isp email 開到acct 發到言？

Support English Channel

推 一齊用英文we connect

Push 英文台 國際台！

係時候上啦

仲有你一有英文台就可以用（好似要比錢買）內置Google translate放係連登入面，咁就一個台鐘意譯幾多種lang都得啦
有冇人明我講乜

唔得 實變香討bk

反而有無得將國際台變成留言版咁

好似以前討論區d實時聊天室咁直接打名同留言

不如試下翻譯啲重要既post做英文

就算未開台都可以照用呢個方式做住先

Lin jai please

開放任何人都可以申請外語acct
但個acct只可以外語台發到言同回post
中文台唔得

推到有國際台

Pls Setup an English Channel for those ppl in the foreign countries!!!

Push !!

如果開英文台 英文獻醜都入去留言

真係整個英文台啦, 順便學埋英文

twitter一路有人轉英文
仲要d post重複性，未fc都多，全部譯曬？
如果係整合完既都係番番上面，有人做左
開個台好易，但有心人自己加油

推上去

this is one concern...
if we allows foreigners to register, how can we verify their ISP email address?

but we can also limit this vulnerability, by accepting payment for opening up an account

英文台先啦

agger

強烈支持開英文台
利申英文唔好, 可以學埋英文

推 平民外交

721 811 831

可唔可以好似youtube咁
比人加caption係執邊
有超過一個再比人vote邊個最好

我意思係淨係呢堆acct 淨係英文台可以發言
其他區唔得

推，G持

可以試行 但技術上做唔做到只係回英文？

班五毛實黎搞事

Push強烈要求

Hong Kong as a frontline for democracy needs support from the world. Stand with Hong Kongers and support us by sharing our channel.

你好彩你識既都係有知識有國際視野既日本人
大部分人唔好話香港丫連amazon森林燒著左都唔知，每日珍珠奶茶/去旅行/結婚
都唔知話幸福定唔幸福好
其實開個國際台都得，一個台混晒國際人入去

All people bilingual ! Now!

連仔快D同世界接軌啦屌

點解要開英文版？ 點解唔借今次機會俾外國人接觸下粵文？ 等粵文可以上去國際舞台。

求問 全能既連登仔

點樣set到個twitter app 識開twitter既連結？ 佢下下開網頁版

中文區一定唔可以俾非isp 電郵玩
英文區可以俾非isp acct玩
再盡啲真係收費
英文區免費acct 可以每日開3個post
收5蚊美金註冊就冇限制

不過我覺得唔好俾佢地入中文區已經足夠

推
需要英文台
當學下英文都好

開個國際台啦

推！connect 外國人

要人接觸你都要雙語傳譯打個底先得架

唔好用 要求 兩隻字
試下用 懇求
感覺會好好多

btw g持

其實外國人都申請到acc 就自然會討論

口語一定要人手翻譯

只限制可以英文區發言應該唔難？
如果咁撚串喺經常喺英文區打中文
就ban 撚柒佢

加個google 翻譯都好啦

連登國際化！

全城練英文

pish

International Channel

LIHKG Connect The World

連登國際化！ 外國人自然會參與討論 ！

值得開

叫國際台 唔肯淨係英文， 日本 韓文 其他文都放得

同一個post唔同language

支持開英文台

推啊

Diu no chinese
推

831

連登國際化！ 外國人有acc自然會參與討論 ！

Go back to your mother’s vagina 乃其中精髓

支持開個英文台！

We go English

同意

連登做唔做到國際forum 睇今次喇
連仔要有國際視野
唔好好似joe 仔不思進取落後於形勢

推

English channel pls
Lin jai

up

唔會囉,當你雙話就唔會有人突登睇粵文啦。試想想，香港有幾多人平日會留意日常生活既英文譯本啊。

當學下英文都好啊

推，希望連仔睇到

開放國際acct但只可以國際台發言
打中文即ban

我只識 i go to scholl by bus

贊成開英文台

推 support

岩！推到連仔攪攪佢

gd

以後開post中英對照

I just google translate 吹水台=blowing station

Yes i agree with you

連仔開國際台呀

推啊 我地要同世界connect

英文台ac唔可以睇到中文台嘅加密 驚用mon post 狗有呢個方法黎睇加密

廣東話好難翻譯

你班金鐘毒撚 收皮

no Konglish

開英文台係好 但如果最後唔多人係英文台參與 咁咪重怪?

Push 可幫手translate

香港文啲語法有時連啲香港人都睇唔明架，更何況只學過中文嘅外國人

The big brother is watching you

連尼住開個英文台比我地學英文啦
學好英文由連登做起

建議由英文高手開個中英文對照資訊頻道
令外媒容易了解局勢及事態發展經過
又可以罷課不罷學咁去學英文
一舉兩得

就算本身已經係打梗英文 "pish" 都要譯

連登國際化！
國際台開放外國人acc討論
佢地有興趣自然會開po 問

推上頂

支持，我英文唔好幫唔到手，推post支持下

大家跟我一齊pish

Agger please make one

支持開英文台, 反正reddit依家都比支那控制

廣東話就咁GOOGLE TRAN 應該笑死9唔搭8

Pish 3/10

開啦 最多一人翻譯d

Pish 4/10

支持
英文台係比外國人問野既地方
唔單只係文宣單向push content

Pish 5/10

Pish 6/10

推 同意
支持連仔開

Pish 7/10

岩
仲之外語台可以試下開放
但唔可以令中文台有風險

Pish 8/10

Pish 9/10

Pish 10/10

推推推

Pish 11/10

推呀，我願意日日mon實連登開英文post

但明明連登應該係屬於香港人嘅論壇
如果真係希望外界知道 係twitter facebook嗰啲翻譯/retweet更好

英國搞緊民運
可以食埋英國市場

Pish 12/10

721 831 警黑合作 打鳩人民

Pish 13/10

真心希望開個英文台 或者英文既system 比外國人易睇d

Pish 14/10

Ngo mo yea gong

Pish 15/10

support.

how about to keep set a new post or use this post, to push on top in English and put all English message there?

Pish 17/10

I am more than happy to discuss in english
A lot of ppl in hk are more comfortable typing in english than chinese

twitter有加google translate喺website同app
連登應該都可以

Pish 18/10

開放俾外國人加入，佢地討論同問我地問題
但只可以入國際台
叫連登仔兼顧去國際台傾野就不設實際

講左開英文台好耐
但連仔應付突發事真係好快
俾少少時間連仔搞啦
相信佢都知道

Pish 19/10

期待連登開放外國市場同外國人weconnect

True, English is our advantage.

Think about Ukaine, when they were having the revolution, it is hard to get the first-hand information as they are not an English speaking country. All we can do is to read the news from the media which no one knows how trustworthy it is.

And think about Hong Kong, who control the main stream English media? So can we utilize our advantage by communicate with the international world directly?

It is a gift from the Queen, and we should use it more.

Pish 20/10 20連 連仔快手

白話好難translate

做到英文嘅話其他人google translate 都易啲

連仔即刻同我入黎

書面語

But the written cantonese cannot be accurately translated by google translate

i agree that it is the most feasible option

translation of the topmost popular posts will be very helpful

國際文宣好重要

903 903 903

開個英文台啦，英文好唔好唔緊要，鬼佬唔會笑鳩你，你估佢地個個文法啱撚曬咩，啱曬文法有時讀唔撚到出來係順口架。
最緊要你夠膽寫，佢地明就得架喇，打過鬼仔MMO就知，以前玩EQ2,d死鬼仔打d唔知乜鳩字原來串錯都係咁啦。

快整

起碼叫幫到下先

一早就要開國際台

help push

lets do it!! sir this way

Guys! we need to go international. !!

推！如果整到我一定瘋狂幫手翻譯

容易左開account
要小心5毛

english please!

I am working ah
We are not playing ah
We are not a background for u to take a photo!
Here’s operation ok?

佢地唔明果種假膠 係好難拎到民意

World Channel

不如每日開放一定數量訪客ac比外國人用
試行幾日先 如果太多5毛就再諗計
另外如果訪客ac 有100人report就封？

小小個人建議，英文台可以自動quote其他台嘅post, 等我哋可以引用返原文再翻譯成我哋想翻譯嘅語言

或者

喺每個post到加一個翻譯（Translate）功能制，等有連登ac嘅人士可以參與翻譯，每一個翻譯版本有評分制，可以被用戶評分去選擇翻譯最符合嘅版本

連仔都要時間整，可以開定啲英文post 先

廣東話點譯

鬼佬叫到成人台同體育台

又咁講，突登開個英文台咁同reddit之流又冇乜分別，少人用又冇乜意思
直接將我地d post translate好花時間，有時英文又唔會出到個意思
你睇下萬人佢見到多正評嘅係類似「錫佢春袋」呢d comment/post，譯唔出個笑點出嚟LOL

咁做比英文台可能更好，英文台參與度不足，好易畀人帶風向誤導

支持
小弟我都會盡量綿力幫手翻譯

721 811 821 831

英文台
順便做埋translation request

Push.

好提意呀

Now i recap in english

廣東話連台妹都係識D唔識D, 外國人就更難明

叫admin 開英文台 & 組隊負責translate

有冇可能個台既post全部加粒翻譯制

強烈要求設立英文台

1. 連登呢兩個月已經受到國際人士關注，所以有推廣畀外國人／英語人士入嚟討論嘅需要

2. 英文都係香港官方語言之一，母語為大，嚟香港嘅人冇錯係要融入香港社會文化學廣東話，但香港本地人係有多元性，有唔同種族唔同語言嘅人，英文就係其中一個橋樑去連接佢哋

成間hkfp得4/5個人 做到而家咁樣已經好勁

伸請account方面點搞

我都同意呢個建議

translate posts/重要事件/多正評嘅文章，傳達local意見，又唔會出現英文區冇人傾計嘅尷尬。而且低成本，有人得閒可以義務translate

I go to school by bus

支持開英文台～～

支持英文台

同意，一開始俾啲入門資料先，人地連件事都未清潔，唔好一黎就討論

國際台贊成
同埋上面1人只限3個po都贊成👍
5美金就無限
外國人唔同香港人佢地好肯課金
唔係想賺佢地錢但收錢制度可以防到5毛

大家一齊做每日一篇
每人每日譯一個post放英文台

Push! Hello world!
不過外國朋友申請唔到連登account, 希望連仔畀啲建議佢哋

加個台先應該都唔係難事
連仔做野唔該

最後變成英文論壇就好笑。自己放棄自己文化。 係既，根據某些既巴打認為英文都係法定語文，所以英文係無問題，咁遲下洗唔洗開埋簡體字台，歡迎中國人全面入場？

Cantonese translate server error

譯返比佢睇未

G持，p牌仔推唔到

開個source出黎，我地幫手Translate啦！

Push! 比外國朋友拎第一手資訊!!

以港英年代為準？

連登仔 d post 用雙語開咪解決到

國際台 國際台 國際台 推

推 有英文台會上

支持
我等識啲啲英文，可以幫連登型上國際

推，P牌處女post送比你

Support English station as we need to let the world know what’s happening in Hong Kong!

Let’s do it bros

超同意

廣東口語好難翻譯喎

國際化連登

連仔快出手

開個英文台啦

P牌推唔旭都照推

推推推 支持國際台
可以幫手逐個逐個post盡量譯

打少左隻字
同埋好似上面巴打咁講

岩岩想補充，加個一鍵share到tw點睇
而家講定開咩post太早啦香港人咁聰明一定識執生
首先要有個台先
另外
其實係咪應該整個自爆申請制
按鍵（類似平安鐘既道理）直接同連仔申請自爆del acc
唔洗好似今朝個位巴打咁叫天不應，之後重新開自爆po
搞得黎啲狗都到左連仔都未必留意到個po
大家點睇？

連仔求開英文台
連仔求開英文台
連仔求開英文台

推
唔係讀翻譯不過英文都算ok
可以幫手翻譯post

支持開國際台
所有不同語言個post 集中一個
不過標題一定要加［English],[日文]....等等
方便比鬼佬連登仔上連登

我覺得開一個國際台比較合適

支持國際台！

連登國際化！
國際台開放外國人acc討論
佢地有興趣自然會開po 問/傾

用意譯

推 推到連仔見到

Support!

快啲開個Goggle Translate啦

agreed, push until the english channel is established!

搵人開個post, 翻譯啲熱門post 再推上twitter?

廣東話喺Google Translate真係好難翻譯得通順

推！！！！

lihkg係時侯衝出香港
同reddit 齊名就睇呢個機會

連仔做嘢

做翻譯啦 可以一齊Google docs協作

我只係唔想連登失去本地化，一啲本地用語會為了遷就外國人而慢慢消失。又擔心開咗國際台之後，英文比較會慢慢提高，令粵文使用率下降。我寧願外國人用google translate 慢慢去了解我地既文化，都唔想失去我既母語 。

開埋西班牙文台，加泰隆尼亞地區好多人留意香港單野

支持, 推

推到侵侵都上黎玩

贊成，加上班毅進仔都會睇唔明英文

可以考慮翻譯重要post去英文台

我都想學下英文

推推推推推推推

支持呀 推推

推到連仔睇到為止

要小心處理 到時成班大陸鬼混入就gg

開放俾外國人申請ac只限英文區講嘢

咁出文要多幾倍時間，倒不如想練英文嘅就走去英文台。

支持開拓市場

推廣出去

標題［Spainish]xxxxxxxxxx

放埋國際台比較好

推!!

先推英文版，反應好再算。

@連仔

me english is the goodest

你當連仔 大把資源同人係手咁

Push

I go to lihkg by English

鬼佬提埋水
推比連仔知

屌 twitter日撚日都有人做緊呢啲野啦 retweet又譯cm又譯 照開啦屌

唔blame，但鼓勵，連仔take your time

連登國際化！
開國際台開放外國人acc討論
佢地有興趣自然會開po 問

但外國人點樣申請AC係個大問題，小心比人濫用

P牌，推唔郁

非常認同要有英文台
My goodest English good good ar, no problem

而且英文台唔好玩膠fake news

連登國際化！
開國際台開放外國人acc討論
佢地有興趣自然會開po 問

有無諗過分分鐘係佢地想學廣東話

g持

G持

開左實有手足可以幫手譯

Push!!!

皆 やるぜ これ

支持 ！

開英文台la 連仔除時成為反共國際大台

Support. 🍰🍰🍰

外語台support

連登會唔會成為國際論壇

We can open a new post in English now

pishhhhh

支持 可以開個外國台, 咩文都得. 唔洗限死英文

支持開國際台 集中外國人係個個台
方便佢地睇

強烈建議開個英文台
俾外國朋友知多D

可食用

全部留言都係 i go to school by bus

開英文，加速資訊傳播

支持開英文台！係一個好好既文宣途徑

推
連仔可以諗諗佢呀
英文forum好有潛力

有冇得built in Google translate架, 一㩒個掣就translate到果種?

蓮登都味有

Agree.

但會唔會因為唔係書面譯唔到

推，外國人唔識睇廣東話

推呀！！！

totally agree with you

到時D goodest english點算

lihkg邁向國際

PUSH!

推！

可唔可以連登係post下面新增即時翻譯功能？俾巴絲係下面即時翻譯, 咁就唔洗另外開英文channel 避免要麻煩係英文台再開post同埋資訊唔同步

google係時候整個廣東話translate

支持 可以練下英文

巴打可以一齊討論下呀

關於開英文/國際台呢樣嘢，不如咁我哋玩lihkg translate

好戇鳩
你開個日文台英文台唔代表內容會變個語言。

你一樣要識個語言先有用。如果有人有心翻譯，都可以直接去Reddit Twitter 或者日文網 post

語言不嬲都係文化障礙 點會加個台就解決到

而家轉推國際台大雜燴

認真，連仔可唔可以考慮下

Hello Foreigners
We are Hong Kongers
We go to school and work by bus

巴打如果開翻譯台有冇得諗呀

關於開英文/國際台呢樣嘢，不如咁我哋玩lihkg translate

Agree!

推
外國人Hello!!!!!

Pushhhhhh

都唔洗英文台咁麻煩
你開個post用英文 講明淨係用英文討論已經好有用

That's right. Grammar is not a big deal.
I'll use LIHKG eng

support
English channel

我打編大長文出嚟仲要譯
好難架其實

It’s too difficult to translate after writing a lot.

認同啊，如果開英文台反而會分薄人手，翻譯功能同時方便中英文即時傳譯，識英文既巴絲唔需要睇完走去英文台出post，英文翻譯速度同資料更新，討論氣氛先可以更加集中

支持開國際台!!!!!!!!!!

721 85 811

唔洗淨係英文，中英同時討論都可以

721 85 811 831

推阿, 連仔做野

冇錯冇錯，其實我最主要想解決目前個問題係有外國對某啲中文post有興趣就即刻翻譯俾佢哋，可以加快資訊傳遞，而且比較有針對性，因為我哋無從得知佢哋對乜嘢有興趣，所以佢哋直接post上嚟，我哋翻譯做工具人就已經夠。

當然未來絕對可以加英文台國際台，不過現階段最直接有效嘅方法就應該係翻譯佢哋想知嘅嘢先

Push! 特別一提係Reddit民主精神已死，我地有必要為國際社會提供一個新既渠道俾佢地接收信息

國際連登仔

職業翻譯狗表示支持

推記住要即時翻譯，唔係開英文台啊

推俾連仔睇

I can help if needed.

有冇興趣做工具人呀

關於開英文/國際台呢樣嘢，不如咁我哋玩lihkg translate

運仔要英文人幫手可以出聲

Sorry but I Laughed
Wanna see what google translate gave u

可以幫手translate！

推!

可唔可以好似IG咁有個翻譯制？

到時班垃圾三毛同毅進狗係到留言搞爛個英文台點算

support

支持連仔開

一般翻譯軟件未必翻譯到連登語 / 口語
Eg title嘅「焗住」、「錫春袋」
到時班外國人真係以為我地要kiss their ball就仆街

所以可以考慮開翻譯台呀，大家點睇？

關於開英文/國際台呢樣嘢，不如咁我哋玩lihkg translate

連仔做野

推唔到 但支持

你又啱喎
咁以後岀po中英都岀 希望解決到

其實連登啲廣東話咁地道，google translate都死啦

我認為只有2000以上正評嘅post先需要有專人翻譯做英文，其他垃圾post免問

支持
有需要可以幫手譯#dance

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

開啦，真心有用

其實可以 用google translate plug in

我地講口語 唔係書面語
就算岀自己translate功能都無用
仲有好多術語 黑警 柒婆等 譯唔到

外語時事台？？

其實我地用口語咁打字，google translate得到咩

推到有新台！

Support. Let us talk and make those keywords searchable

自己英文唔好 但呢個要推

_____自由譯或者參加外媒___(refer to hkpolice) 咁樣？

push!!!

推到連仔做野！

支持
但樓主態度可唔可以好啲
人地連仔唔係奉旨幫你
你自己睇下自己果篇野一句唔該都無
奉撚旨咩屌你

其實連仔開個英文台應該撳個掣就ok，反而英文interface可能要改code。

人地整app有預翻譯，就拎個string map嚟翻完塞入去就ok。如果開頭冇預翻譯，好多位都要改。

建議先整英文台，大家用英文開post教人註冊，教人基本操作，佢哋起碼可以自己開post同你哋傾計，問你哋嘢

推 集合更多國家既意見

不如分工搵人每個post都翻譯啦

整個英文台

燃狗英文係咩？？？
L dog
藍絲？黃絲？
Blue label, yellow label
炒晒車？
all the car crashed

笑L左成朝, 英文系都唔L掂

google translate 翻譯口語

推 而且我地打開口語 好難google translate

Dear 連仔:
Please

Pushhhhh

連登開個藍剔twitter ac先喇

撚狗 trolling popo?
藍絲 pro-ccp / government suppoter? 黃絲 localist? pro-democracy?

炒車真係唔識

支持，順便練英文。

或者可以開設功能係 每個post/reply自行提供英文版本
等樓主/手足幫手加

到時手足幫幫手唔好玩膠，唔好係咁post I go to school by bus 啦

呢個好

講得非常好！
自薦做推post、開post 員，
求求連仔咁做
呢度好多外國巴絲/英文好嘅巴絲
唔好浪費咗啊！

Support to set up a English channel

推到開英文台

推到admin出來回應同埋開台

推啊屌

開啦 要與時並進

Linhkish: agger open la , need both time forward

English: i agree to that! time for evolution!

中英夾雜多d
佢地就咁睇都會明d
好似香港人睇日文咁

叫佢哋學粵文咪得囉

無限擴大同溫層！！！！

分分鐘 可以食埋reddit

口語好多好難譯

快開！！！

推真係要做，又可以貼吓英文文宣，又可以集思廣益

推，我可以幫手translate

撚狗 - to tease the popo(s)
藍絲 - pro-government/ blue ribbon
黃絲 - progressive/pro-democracy/ yellow ribbon
炒車 - to be tricked/hoaxed en masse by fake news

小試牛刀，只可以意譯，好難原汁原味

先開台,再慢慢攪

國際台
push

推比連仔睇
雖然p牌推唔到

誰可以告訴我粵語口語話的文字 google要怎麼翻譯
我也學的很認真

要先解釋咩係popo⋯⋯

support 幫推

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

Urban dictionary 都有popo，其實外國人真係有用呢個slang

廣東話係加密文字

國際平台

Actually HKFP is doing so well Many people on twitter share or retweet the news reported by HKFP. I do think that HKFP is more popular than SCMP on the Internet.

But I am not sure if sources by HKFP are frequently quoted by other renowned medias.

Reddit俾共狗買咗，連仔呢舖係登上國際舞台嘅機會呀

連仔有望成為下個9gag

自從hocc 介紹完，多左鬼佬問

推！！

唔得

唔比5毛都識英文

巴打譯得好好呀
有冇性趣做工具人

關於開英文/國際台呢樣嘢，不如咁我哋玩lihkg translate

其實有英文同外語文宣tg channel同英文翻譯news fb page
但係唔夠廣傳

想做翻譯，邊度報名?

連仔
This time is a high time for LIHKG to enter the international ranking also for the benefit of publication on HK protest
PLEASEEEE! Help HK and help yourself to make here famous

Fuck my baddest English

大家可以好似連仔咁

自己做translation 放上twitter

國際 Channel ：

國際化連登！！

English please

佢地都有份翻譯啲突發事

support.

Well if someone can provide accounts for them, that can be a short term solution.

同意！！！！ agger!!!

支持!快啲整！

推英文台 或者組翻譯隊

已跟進

push!! support!!

推到連仔入黎

我願意做翻譯隊

或者係翻譯機制，然後正負皮變most accurate translation?

英文台
我不眠不休做英文翻譯又點話

support!

支持！一齊學英文

支持開英文台，小弟女友不懂中文，成日以為我係到溝女。

上連登學英文

極好idea, push

由簡單做起先
每朝 +每晚一定要有個post貼文宣圖

每朝就貼返抗爭日程
每晚就貼交代當日發生咩事
(懶人包可能係黑警打人，黨鐵與狗合作)

打埋開post日期係主題 方便整理

Pushhh

Lin dun chai all know English ga la, mo problem la

我覺得仲可以加個功能係 連登仔可以幫手翻譯

建議優先翻譯超過1000正評既po
開個ig cap 連登圖
Caption係英文翻譯
加翻個#lihkgtranslate
可唔可行？

利申IELTS 8.0 願意開個ig account長期提供翻譯

直接出中英對照 POST

issue a topic/reply with both Cantonese/English

我都想做

求開英文台
#全世界最好嘅文宣

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

Police PR's son was escorted by school principal on 1 sept.

幫外國人做連登翻譯嘅Twitter ac

佢地真係未必整到ac
另外熱門post都係口語為主，開英文台都會圍爐/冇乜講
大家睇下可唔可以幫幫手係未有英文台之前翻譯熱門post上twitter俾佢地睇到

P牌表示g持

everyone, discuss in English now

支持開國際台 用英文講

要 將 英文台 整條feed 去 Twitter 度，等外國人 可以係Twitter 過返去 黎

連仔國際化第一步

English

真 好多外國朋友問我咩事

建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻

支持連仔開個時事英文台

感動有外國人想了解香港既事
支持一眾IT 神手搞搞英文台

We need to do it ourselves
Everyone knows scmp is fucking communist paper and always twisting facts

I'm ready to support now. Please create a platform for international readers! Thanksss

可以幫手

大把人會幫手trans

邊到報名+1

推到連仔做嘢

連仔幾時做野
我準備好了

用緊

推 連仔考慮下國際台

呢樣野你唔洗擔心

大把人做，包括我(長期係電腦面前)

推 英文唔好 一直想將野放上twitter

好似Twitter咁
加入中英翻譯就可以了

agger, 外國人都識講要保留連登本土文化。
A dedicated English discussion platform will be unnecessary. LIHKG is unique because of your local culture! Don't make it another tourist attraction of Hong Kong.

睇唔明日文囉

應該加粒request for translation既掣，有request既再由有志既巴打譯，經連仔團隊審視完就attach落個層
無request但有心既都可以起個層投稿
咁做ok唔ok?

推到比連仔見到

開英文台前 搵人開一個英文集中Post先啦

不如用hashtag?
例如 #LIHKGXXX
後面係個種語言

例如人地日文唔明就

#LIHKGJPY

等我地去翻譯？

先整連登英文時事台
英文ok嘅巴打會出post

十卜

連仔今鋪變港產redit了

支持
reddit壓制緊香港post

G chi
打緊國際仗！開埋外星台呀唔該

粵文好難trans

每日人手翻譯重點post
依度咁多精英/外國留學生
一人一個都搞掂